黑警原來真係會死全家

仲要係自己射催淚彈射到中曬毒

：我還有黨阿

七傷拳，手足食食既tg仲嚴重過狗好多

覺唔覺中毒單嘢爆出黎之後，黑警收斂咗

未必 手足唔一定日日有出 但係警係日日射TG

覺，全部準備生癌死。

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

Potato Canon